［屌你林奠送核彈就用啦］文宣推爆擠提

難得師奶 阿叔都驚啦

推左細銀行先
中資果d

屌 p牌講咩都無撚人聽